我好攰了

有啲嘢真係返唔到轉頭

真

連搏你tum一下我都費事了

點解我tum你就得
你tum我就好似要撚咗你忽肉咁
點解我不斷付出時間感情精神金錢
你呢 淨係有無數嘅藉口同咪藉口

氹你

我真係見唔到我地有將來
得我一個努力係唔夠
我一個人養唔起你 以後嘅仔女 老豆老母 同咪我自己㗎

以前都唔撚知啲人話 「心好攰」究竟係乜撚嘢意思
依家我明撚曬

呢個世界究竟有冇生性 有上進心嘅另一半
你本身條件唔好我絕對唔會覺得有咩問題 係冇問題
問題係你自己唔爭氣 唔努力 冇意志力 永遠得個講字

其實要分手就講
唔好再拖
我已經對你一次又一次嘅分手麻木曬
唔爭在今次

take care